其實魚柳Ball都算係咁

總脂肪以為好多，原來得3茶匙 可能因為係魚肉，有一半應該來自個沙律醬
飽和脂肪3.1，算係咁
最奇怪係反式脂肪竟然係0，即係原來塊魚柳係焗唔係炸
糖都唔少，但平時唔飲甜嘢打返個和

一定唔算健康，但冇想像中咁肥

Bell

焗

走醬走芝士最好吃

大隻妹

反式低過某過數可以當0

M記轉哂低反式既油

魚柳ball

係炸架傻豬

魚柳Bill同魚柳Bull呢